多唔多人用外賣app買野食

住係美食沙漠
樓下果啲又食到厭
得大家樂、難食茶記,麥記
有時唔想落樓下買野食
最多都係打去pizza hut,kfc
開始想用外賣app
有咩樂介紹
係咪咩deliveroo、panda果啲

第一次用都算快
又幾好用

Foodpanda
Deliveroo
Uber eats

條鰻魚好正
我遲啲試埋其餘兩間

今日我就試埋panda
佢有知track可以睇到隻panda的位置
有$15 off
今次係和民
昨日係丼丼屋
咁我就個人覺得panda就好啲車手nice啲 8分
deliveroo個 app就整得靚啲同較快（time different only for reference)deliveroo 7.5分

新客戶會有優惠

個人黎講panda>ubereats>deliveroo
Ubereats呢排新客戶-$50 x2 仲有-$20 delivery fee
抵過panda
非打手 無飯家庭成日食外賣

Foodpanda好多餐廳都收運費，deliveroo好似比98蚊月費就唔駛運費

Foodpanda 幾個月前仲係好垃圾 （我見好多人屌）
最近我覺得幾好 不過都係有優惠先用